<T3locallangExt>
    <data type="array">
        <languageKey index="de" type="array">
            <label index=".description">Umfrage System für TYPO3</label>
            <label index=".details">Fügen Sie Fragen, Seitenumbrüche, Bedingungen oder Darstellungselement zur
                Umfrage.
            </label>
            <label index="hidden.description">Dieses Element nicht in der Umfrage anzeigen.</label>
            <label index="hidden.details">Diese Einstellung ist praktisch um die Umfrage zu testen. Ändern Sie diese
                Einstellung nicht wenn die Umfrage schon online ist. Es würde das Umfrage Ergebniss beeinflussen.
            </label>
            <label index="question_type.description">Wählen Sie aus über 20 Elementtypen, sie beinhalten vier Typen von
                Matrix Fragen, Ranking Fragen, Auswahllisten, erweiterbare Textboxen, Checkboxen und mehr.
            </label>
            <label index="question.description">Benutzen Sie dieses Feld um den Text ihrer Frage einzugeben.</label>
            <label index="question_alias.description">Geben Sie einen alternativen Text ein der im Report angezeigt
                wird. Falls das Feld freigelassen wurde, wird die aktuelle Frage angezeigt.
            </label>
            <label index="question_subtext.description">Geben Sie einen zusätzlichen Text oder Informationen ein die
                unter der Frage angezeigt werden.
            </label>
            <label index="options_required.description">Wählen Sie diese Option aus, wenn auf diese Frage einen Antwort
                erforderlich ist.
            </label>
            <label index="options_random.description">Wählen Sie diese Option aus, wenn die Antworten zu dieser Frage in
                zufälliger Reihenfolge angezeigt werden sollen.
            </label>
            <label index="options_alignment.description">Wählen Sie die Art auf die, die Antworten auf der Seite
                ausgerichtet werden sollen.
            </label>
            <label index="options_minimum_responses.description">Wählen Sie die minimale Anzahl an Feldern die
                ausgefüllt seien müssen.
            </label>
            <label index="options_maximum_responses.description">Wählen Sie die maximale Anzahl an Feldern die
                ausgefüllt werden können.
            </label>
            <label index="options_row_heading_width.description">Geben Sie für die Zeilenüberschrift die Breite in
                Pixelen an.
            </label>
            <label index="rows.description">Geben Sie jede Zeilenbezeichnung in einer extra Zeile ein.</label>
            <label index="answers.description">Geben Sie unten jede Antwort in einer neue Zeile in ein neues Textfeld
                ein. Klicken Sie auf die &quot;Wizard&quot;-Schaltfläche für zusätzliche Optionen
            </label>
            <label index="answers_allow_additional.description">Wählen Sie diese Option, wenn Sie eine zusätzliche
                &quot;Andere&quot; Antwort erlauben wollen, um den Befragten die Möglichkeit eine eigenen Antwort zu
                geben.
            </label>
            <label index="answers_text_additional.description">Sie können den Text der &quot;Anderen&quot; Eingabe in
                dem Textfeld unterhalb bearbeiten.
            </label>
            <label index="answers_type_additional.description">Wählen Sie den Kontrolltyp, der für die zusätzliche
                Antwort benutzt werden soll.
            </label>
            <label index="display_type.description">Wählen Sie das Format für die Rückmeldung auf die Fragen.</label>
            <label index="default_value_tf.description">Dieser Wert wird als Standart für diese Frage gewählt.</label>
            <label index="default_value_yn.description">Dieser Wert wird als Standart für diese Frage gewählt.</label>
            <label index="default_value_txt.description">Der Wert der unterhalb eingeben wird, wird als Standart für
                diese Frage angezeigt.
            </label>
            <label index="default_date.description">Das Datum das unterhalb eingeben wird, wird der Standart Wert. Das
                Datum hat folgendes Format dd-mm-yyyy
            </label>
            <label index="default_value_num.description">Der Wert der unterhalb eingegeben wird, wird als Standart für
                diese Frage angezeigt.
            </label>
            <label index="beginning_number.description">Geben Sie den Startwert für die Bewertungsskala ein.</label>
            <label index="ending_number.description">Geben Sie den Endwert für die Bewertungsskala ein.</label>
            <label index="total_number.description">Geben Sie die Summe ein die der Wert aufaddiert haben muss. Um jede
                Summe zu erlauben, lassen Sie das Feld frei
            </label>
            <label index="minimum_date.description">Geben Sie das frühst mögliche Datum ein. Das Datum hat folgendes
                Format dd-mm-yyyy
            </label>
            <label index="maximum_date.description">Geben Sie das letzte mögliche Datum ein. Das Datum hat folgendes
                Format dd-mm-yyyy
            </label>
            <label index="minimum_value.description">Geben Sie den kleinsten möglichen nummerischen Wert ein.</label>
            <label index="maximum_value.description">Geben Sie den größten möglichen nummerischen Wert ein.</label>
            <label index="maximum_length.description">Geben Sie die maximal mögliche Anzahl an Zeichen ein.</label>
            <label index="image.description">Hier können Sie ein Bild festlegen, das in der Umfrage angezeigt wird.
            </label>
            <label index="image_height.description">Um den Wert für die Bildhöhe zu ändern, geben Sie den Wert unterhalb
                ein.
            </label>
            <label index="image_width.description">Um den Wert für die Bildbreite zu ändern, geben Sie den Wert
                unterhalb ein.
            </label>
            <label index="image_alignment.description">Wählen Sie die Ausrichtung in der das Bild horizontale angezeigt
                werden soll.
            </label>
            <label index="sql.description">Die SQL Anweisung muss zwei Spaltenbezeichnungen als ItemValue und
                ItemDisplay enthalten.
            </label>
            <label index="email.description">Wählen Sie diese Option aus, wenn die Antwort auf diese Frage eine gültige
                E-Mail Adresse enthalten muss.
            </label>
            <label index="heading.description">Geben Sie den text für die Überschrift ein.</label>
            <label index="html.description">Nutzen Sie dieses Feld um beliebiges HTML und/oder Inhalt einzugeben. Zum
                anzeigen von Text werden die von Ihnen eingegebenen HTML Tags verwendet.
            </label>
            <label index="message.description">Geben Sie denn Text für die Nachricht ein.</label>
            <label index="page_title.description">Geben Sie einen otionalen Seitentitel ein.</label>
            <label index="page_introduction.description">Geben Sie eine optionale Seiten Einleitung ein.</label>
            <label index="conditions.description">Klicken Sie auf das &quot;Wizard&quot;-Icon um Bedingungen
                einzugeben.
            </label>
            <label index="conditions.details">Seiten Bedingungen in der selben Gruppe werden zusammen mit einem UND
                Operator ausgewertet. Jede Gruppe wird gegenüber anderen Gruppen mit einem ODER Operator ausgewertet. Um
                alle Seitenbedingungen auszuwerten, benutzen Sie eine einzelne Gruppe.
                Legen Sie eine Seitenbedingung an indem Sie eine Frage von einer vorherigen Seite auswählen und dann im
                Wizardformular den operator und die Antwort festlegen.
                Beachten Sie das für den Verfügbar und den Nicht Verfügbar Operator keine Antwort benötigt wird.
            </label>
        </languageKey>
    </data>
</T3locallangExt>
