<T3locallangExt>
    <data type="array">
        <languageKey index="nl" type="array">
            <label index=".description">Enquetesysteem voor TYPO3</label>
            <label index=".details">Voeg vragen, paginascheiding, condities of presentatie-items toe aan de enquete.
            </label>
            <label index="hidden.description">Verberg item van tonen in de enquete.</label>
            <label index="hidden.details">Deze optie is praktisch tijdens het testen van de enquete. Wijzig deze optie
                niet als de enquete al online is. Dit heeft invloed op de betrouwbaarheid van de resultaten.
            </label>
            <label index="question_type.description">Maak uw keuze uit zo'n 20 vraagtypes, inclusief vier soorten
                matrixvragen, waarderingsvragen, dropdownlijsten, open vragen, checkboxen en meer.
            </label>
            <label index="question.description">Gebruik dit veld om tekst voor uw vraag of input.</label>
            <label index="question_alias.description">Voeg uw alternatieve tekst voor gebruik in rapporten in. Als u dit
                veld leeg houdt dan wordt de vraag getoond.
            </label>
            <label index="question_subtext.description">Voeg informatieve of extra tekst in die onder uw vraag getoond
                wordt.
            </label>
            <label index="options_required.description">Vink dit vakje aan als er een antwoord op deze vraag vereist
                is.
            </label>
            <label index="options_random.description">Vink dit vakje aan indien de vragen op willekeurige volgorde
                getoond moeten worden.
            </label>
            <label index="options_alignment.description">Selecteer de uitlijning van de vragen op de pagina.</label>
            <label index="options_minimum_responses.description">Vul het minimum aantal antwoorden in dat gegeven MOET
                worden.
            </label>
            <label index="options_maximum_responses.description">Vul het maximum aantal antwoorden in dat gegeven kan
                worden.
            </label>
            <label index="options_row_heading_width.description">Vul hier de breedte, in pixels, van de kolom voor de
                headers van de rijen.
            </label>
            <label index="rows.description">Voer de namen voor elke rij in op een nieuwe regel.</label>
            <label index="answers.description">Voer elk van de antwoorden in op een nieuwe regel in onderstaand
                tekstvak. Klik het 'assistent'-icoon voor extra opties.
            </label>
            <label index="answers_allow_additional.description">Vink dit vakje aan indien u een additioneel &quot;Ander&quot;
                antwoord wilt toevoegen.
            </label>
            <label index="answers_text_additional.description">U kunt de tekst die bij &quot;Ander&quot; getoond wordt
                wijzigen in onderstaand tekstveld.
            </label>
            <label index="answers_type_additional.description">Selecteer de manier waarop het additionele antwoord
                getoond dient te worden.
            </label>
            <label index="display_type.description">Selecteer het formaat van de reactie op de vraag.</label>
            <label index="default_value_tf.description">Deze waarde wordt geselecteerd als standaardwaarde voor deze
                vraag.
            </label>
            <label index="default_value_yn.description">Deze waarde wordt geselecteerd als de standaardwaarde voor deze
                vraag.
            </label>
            <label index="default_value_txt.description">De hieronder ingevoerde waarde wordt getoond als
                standaardwaarde voor deze vraag.
            </label>
            <label index="default_date.description">De hieronder ingevoerde datum zal de standaardwaarde zijn. Formaat
                voor de datum is dd-mm-yyy
            </label>
            <label index="default_value_num.description">De hieronder ingevoerde waarde wordt getoond als
                standaardwaarde voor deze vraag.
            </label>
            <label index="beginning_number.description">Vul het eerste cijfer in voor de waarderingsschaal.</label>
            <label index="ending_number.description">Vul het laatste cijfer in voor de waarderingsschaal.</label>
            <label index="total_number.description">Vul de som van de totalen in. Laat het veld leeg om alle waardes toe
                te staan.
            </label>
            <label index="minimum_date.description">Vul de vroegst acceptabele datum in. Formaat voor de datum is
                dd-mm-yyy
            </label>
            <label index="maximum_date.description">Vul de laatst acceptabele datum in. Formaat voor de datum is
                dd-mm-yyy
            </label>
            <label index="minimum_value.description">Vul de kleinst mogelijke waarde in.</label>
            <label index="maximum_value.description">Vul de grootst mogelijke waarde in.</label>
            <label index="maximum_length.description">Vul het maximaal aantal toegestane karakters voor deze vraag in.
            </label>
            <label index="image.description">Hier kunt u een afbeelding toekennen die getoond wordt in de enquete.
            </label>
            <label index="image_height.description">Vul een waarde in om de hoogte van de afbeelding te wijzigen.
            </label>
            <label index="image_width.description">Vul een waarde in om de breedte van de afbeelding te wijzigen.
            </label>
            <label index="image_alignment.description">Selecteer de horizontale uitlijning voor de afbeelding.</label>
            <label index="sql.description">De SQL dient twee kolommen te bevatten ge-aliased als ItemValue en
                ItemDisplay.
            </label>
            <label index="email.description">Vink dit vakje aan als het antwoord op deze vraag een geldig e-mailadres
                moet zijn.
            </label>
            <label index="heading.description">Vul de tekst voor de header in.</label>
            <label index="html.description">Gebruik dit veld om iedere HTML en/of inhoud in te voeren. Tekst wordt
                getoond aan de hand van de ingevoerde HTML tags.
            </label>
            <label index="message.description">Vul de tekst voor het bericht in.</label>
            <label index="page_title.description">Vul een optionele paginatitel in.</label>
            <label index="page_introduction.description">Vul een optionele pagina-introductie in.</label>
            <label index="conditions.description">Klik op het &quot;Assistent&quot;-icoon om condities in te voeren.
            </label>
            <label index="conditions.details">Paginacondities in dezelfde groep worden samen ge-evalueerd met een AND
                operator. Elke groep wordt ge-evalueerd met andere groepen gebruikmakend van de OR operator. Maak
                gebruik van een enkele groep om alle paginacondities te evalueren.

                Creeer een paginaconditie door een vraag te selecteren van de voorgaande pagina. Specificeer operator en
                vraag in het &quot;Assistent&quot;-formulier. Let er op dat de &quot;Provided[vertaling]&quot; en &quot;Not
                provided[vertaling]&quot; operators geen vraag behoeven.
            </label>
        </languageKey>
    </data>
</T3locallangExt>